同office同事格格不入，你地會點應對?

每日番到去都唔開心，有種無形嘅壓力，同同事唔夾，又唔想裸辭，擔心轉左環境情況都係差唔多，大家會點應對?

internal transfer
or resignation

唔係走就留架LA~

盡量改變情況，改變唔到就繼續忍，直至搵到其他工

自成一角 唔理其他人

獨立特行
一個人工作
一個人食飯
零社交
不求上進
大機構多你一個唔多少你一個唔少
勿上心

比心機工作向上爬
然後炒晒班人自己揀卒

互含多幾次就熟架啦

成熟、有自信就唔會有格格不入嘅壓力
尤其工作性質係獨立自己做嘅話，更加唔使驚

係你嘅問題去到邊度都會有呢個情況

等比人炒

你黎返工定係黎識朋友架?

走

你最近先返呢份工？返咗幾耐？

返工不用識朋友

走人 哥就是例子

依家不知幾開心

無需要埋堆啦 做嘢有cross path到先同佢地deal

Your colleague aren’t your friend and they don’t pay your salary

如果個office夠大就話啫
重點係好細 做嘅一舉一動都會比人留意到

呢點我都有諗過 唔好下下姓賴
但明明以前返嘅工唔係咁
同同事都有講有笑

就係未有呢啲特質
我都好想train都自己有

咁係撞彩遇著有好人
但彩唔係次次都撞到嘛

係乜性質工先
鐵飯碗性質 雖然做好做壞都係咁 但係大家分分鐘對十幾廿年 好好醜醜都要基本社交
過客性質 有今日無聽日 洗鬼特登就人
駁紮性質 要上位就要拋開一切
我都係人到中年 一事無成 同事唔夾 份工唔like 唯有縮埋一角做怪人

我屌你老母

我屌番你

有無其他師兄都有咁嘅情況?
放假會唔會係好選擇?